睇樓紙有問題

簽完先發現上面無寫協議生效同結束日期
咁係計三個月定點？

如果之後搵第二個agent買同一單位 使唔使俾兩邊佣？

求解答

睇樓要搵朋友一齊睇是常識吧
睇樓紙朋友簽

推一推 求指教

通常係計三個月嘅
你同原本嗰個agent講返 會寫返睇樓日子上去
你within三個月搵第二個agent買 會俾人追你佣
唔好當乜事都無

有寫睇樓日子 但協議生效期就無
咁都係計三個月？

如果咁都畀你過到骨，咁個agent應該係好蠢嘅人

個個都咁做
有咩問題

個客冇問題呀，個agent戇鳩咋嘛